[{"id":0,"article":"Das Kunstmuseum in Zürich besitzt eine der umfangreichsten Sammlungen von Werken des Schweizer Malers Paul Klee. Der Künstler, der 1879 geboren wurde, schuf mehr als 10.000 Bilder und Skulpturen während seines Lebens. Seine Arbeiten sind bekannt für ihre Vielfalt an Stilarten und Techniken.","questions":[{"question":"Wer schuf mehr als 10.000 Bilder und Skulpturen während seines Lebens?","answers":["Paul Klee","Leonardo da Vinci","Vincent van Gogh"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wo befindet sich eine der umfangreichsten Sammlungen von Werken Paul Klees?","answers":["Museum of Modern Art in New York","Das Kunstmuseum in Zürich","Pompidou Center in Paris"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welches Kunstwerk ist bekannt für seine Vielfalt an Stilarten und Techniken?","answers":["Das Mona Lisa","Die Scream","Ein Werk von Paul Klee"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":1,"article":"Die moderne Kunst bewegt sich immer mehr in Richtung aufkommender Medien. So hat der Künstler Anish Kapoor kürzlich ein großes Projekt namens \"Sky Mirror\" realisiert, bei dem er einen Spiegel imitierte, der den Himmel reflektiert. Dieser 20 Meter hohe und 15 Meter breite Spiegel wurde in einem riesigen Park in London aufgestellt. Die Besucher können sich durch die Reflektionen des Spiegels bewegen und so eine interessante Interaktion mit dem Kunstwerk haben.","questions":[{"question":"Wo wurde der Spiegel von Anish Kapoor aufgestellt?","answers":["Londoner Museum","New Yorker Park","riesiger Park in London"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie groß ist der Spiegel?","answers":["10 Meter hoch und 5 Meter breit","20 Meter hoch und 15 Meter breit","30 Meter hoch und 20 Meter breit"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was kann man durch die Reflektionen des Spiegels tun?","answers":["Eine Skulptur betrachten","Sich bewegen und Interaktion haben","Ein Gemälde kaufen"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":2,"article":"Die Berliner Galerie Museum Island ist ein wichtiger Kulturstätte der Stadt. Sie besteht aus fünf Museen, darunter das Alte Museum, das Bode-Museum und das Neue Museum. Das Alte Museum beherbergt eine umfangreiche Sammlung von Skulpturen und Gemälden aus dem 16. bis 20. Jahrhundert.","questions":[{"question":"Wo liegt die Berliner Galerie Museum Island?","answers":["München","Berlin","Frankfurt"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Museen gibt es auf der Berliner Galerie Museum Island?","answers":[3,4,5],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Welches Museum beherbergt eine umfangreiche Sammlung von Skulpturen und Gemälden aus dem 16. bis 20. Jahrhundert?","answers":["Neue Museum","Alte Museum","Bode-Museum"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":3,"article":"Die Berlinale ist eines der wichtigsten Filmfestivals der Welt und findet jährlich in Berlin statt. Seit 1951 wird das Festival veranstaltet und zählt zu den größten Ereignissen im Bereich des Films. Die Berlinale bietet ein umfassendes Programm an Filmen aus aller Welt und präsentiert auch neue Talente auf dem Gebiet der Filmproduktion.","questions":[{"question":"Wo findet die Berlinale statt?","answers":["Berlin","Paris","London"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Seit wann wird das Festival veranstaltet?","answers":["1950","1951","1960"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welches ist ein Ziel der Berlinale?","answers":["Das Präsentieren von alten Filmen","Das Präsentieren von Filmen aus aller Welt und neue Talente auf dem Gebiet der Filmproduktion","Die Auszeichnung von Filmregisseuren"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":4,"article":"Die Kunst der Fotografie hat einen langen Weg zurückgelegt, von ihren Anfängen in den 1820er Jahren bis hin zu heute. Im Laufe der Zeit haben sich Techniken und Stile entwickelt, was die Bilder immer mehr anziehend macht. Heute gibt es eine Vielzahl an Fotografen, die ihre Kreativität an die Wand bringen, indem sie die Welt durch das Objektiv ihrer Kameras betrachten.","questions":[{"question":"Wann begann die Kunst der Fotografie?","answers":["18. Jahrhundert","18.20er Jahre","19. Jahrhundert"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie hat sich die Welt durch das Objektiv betrachtet?","answers":["durch das Mikroskop","durch die Kamera","durch den Fernglas"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welches ist heute ein wichtiger Aspekt der Fotografie?","answers":["die Technik","der Stil","die Kreativität"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":5,"article":"Der berühmte Maler Claude Monet hat im Jahr 1899 seine berühmteste Serie von Gemälden, die Wasserlilien, geschaffen. Diese Bilder zeigen eine Blumenbeete vor einem dunklen Hintergrund und sind bekannt für ihre sanften Farben und ihre weiche, impressionistische Technik.","questions":[{"question":"Wann schuf Claude Monet seine berühmteste Serie von Gemälden?","answers":["1999","1899","1909"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Warum sind die Bilder von Claude Monet bekannt für ihre Farben?","answers":["Weil sie sehr dunkel waren","Weil sie sehr hell waren","Weil sie sanft und weich waren"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Was ist auffällig an der Technik von Claude Monets Bildern?","answers":["Sie sind sehr detailliert","Sie sind sehr impressionistisch","Sie sind sehr realistisch"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":6,"article":"Das Museum der Moderne in New York City besitzt eine beeindruckende Sammlung an modernen Skulpturen. Ein Highlight ist die riesige Installation \"Rain Room\" von Random International, bei der Besucher unter Regen fallen, ohne sich zu naßen. Dieses Kunstwerk wurde 2012 eröffnet und ist seither ein beliebter Touristenort.","questions":[{"question":"In welchem Jahr wurde die Installation 'Rain Room' eröffnet?","answers":["2011","2012","2013"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer schuf die Installation 'Rain Room'?","answers":["Random International","Das Museum der Moderne","New York City"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Was passiert, wenn Besucher in der Installation 'Rain Room' stehen?","answers":["Sie fallen unter Regen","Sie werden nass","Sie sehen ein anderes Kunstwerk"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B1"},{"id":7,"article":"Die Berliner Philharmonie hat ein beeindruckendes Auditorium mit einer Kapazität von etwa 2.000 Plätzen. Der Bau ist im Jahr 1963 nach Plänen des Architekten Hans Scharoun fertiggestellt worden. Das Gebäude bietet einen atemberaubenden Blick auf die Berliner Innenstadt und ist ein wichtiger Teil der Stadtlandschaft.","questions":[{"question":"Wer baute das Berliner Philharmonie-Auditorium?","answers":["Werner von Siemens","Hans Scharoun","Franz Schubert"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Plätze hat das Berliner Philharmonie-Auditorium?","answers":["1.000","2.000","3.000"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wann wurde das Berliner Philharmonie-Auditorium fertiggestellt?","answers":["1950","1963","1975"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":8,"article":"Das Museum der Bildenden Künste in Leipzig ist eines der bedeutendsten Museen für moderne und zeitgenössische Kunst in Deutschland. Es besitzt eine umfangreiche Sammlung an Werken von Künstlern wie Monet, Picasso und Matisse. Das Museum wurde 1887 gegründet und hat sich seitdem zu einem wichtigen Zentrum der Kunstwelt entwickelt. Jährlich werden hier mehrere Ausstellungen präsentiert, die verschiedene Aspekte der modernen und zeitgenössischen Kunst darstellen.","questions":[{"question":"Wo wurde das Museum der Bildenden Künste in Leipzig gegründet?","answers":["Berlin","Leipzig","München"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Künstler sind Teil der Sammlung des Museums?","answers":["Monet, Picasso und Matisse","Van Gogh, Rembrandt und Leonardo da Vinci","Botticelli, Michelangelo und Raphael"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"In welchem Jahr wurde das Museum der Bildenden Künste in Leipzig gegründet?","answers":["1876","1887","1895"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":9,"article":"Die berühmte Kunstsammlung des Louvre in Paris umfasst über 550.000 Objekte aus verschiedenen Epochen und Kulturen. Ein Highlight ist die Mona Lisa von Leonardo da Vinci, die seit 1797 im Museum ausgestellt wird. Weitere bekannteste Werke sind der Venus-Tyyp von François Boucher und das Gemälde \"Die Schlacht bei Pharsal\" von Jacques-Louis David.","questions":[{"question":"Wo wird die Mona Lisa seit 1797 ausgestellt?","answers":["Louvre in Wien","Louvre in Paris","Kunsthistorisches Museum in Wien"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer malte das Gemälde 'Die Schlacht bei Pharsal'?","answers":["François Boucher","Leonardo da Vinci","Jacques-Louis David"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie viele Objekte umfasst die berühmte Kunstsammlung des Louvre?","answers":["100.000","550.000","1.000.000"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":10,"article":"Der Klang der Sirenen ist ein musikalisches Konzept von Erik Satie, das 1908 entstand. Es besteht aus drei Stücken für Orchester und Chor. Die Musik ist bekannt für ihre ruhige und mystische Atmosphäre. Das Werk basiert auf dem Mythos der Sirenen aus der griechischen Mythologie.","questions":[{"question":"Wer schuf das musikalisches Konzept 'Der Klang der Sirenen'?","answers":["Erik Satie","Richard Wagner","Mozart"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"In welchem Jahr entstand das Konzept 'Der Klang der Sirenen'?","answers":["1905","1908","1910"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was ist ein Charakteristikum der Musik von 'Der Klang der Sirenen'?","answers":["scharfe und aggressive","ruhige und mystische Atmosphäre","laut und bombastisch"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":11,"article":"Die Berliner Philharmonie wurde 1808 gegründet und ist eines der bekanntesten Konzerthäuser der Welt. Das Gebäude selbst wurde von Wilhelm von Bötticher entworfen und 1963 eröffnet. Im Inneren finden sich ein Großer Saal und zwei kleinere Säle, die für Konzerte und Veranstaltungen genutzt werden. Die Philharmonie ist nicht nur ein wichtiger Ort für klassische Musik, sondern auch für moderne und zeitgenössische Kultur.","questions":[{"question":"Wann wurde die Berliner Philharmonie gegründet?","answers":["1805","1808","1812"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer entwarf das Gebäude der Berliner Philharmonie?","answers":["Wilhelm von Bötticher","Friedrich Schinkel","Karl Friedrich Schinkel"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie viele Säle hat die Berliner Philharmonie im Inneren?","answers":["2","3","4"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":12,"article":"Die Kunst der Freskenmalerei hat eine lange Tradition in Italien. Im 14. Jahrhundert entstanden einige der berühmtesten Werke dieser Gattung im Dom von Siena. Der Maler Lorenso Maitani schuf hier ein riesiges Fresko mit biblischen Szenen.","questions":[{"question":"Wo entstanden einige der berühmtesten Werke der Freskenmalerei im 14. Jahrhundert?","answers":["Dom von Siena","Uffizigalerie","Vatikanstadt"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wer schuf ein riesiges Fresko mit biblischen Szenen im Dom von Siena?","answers":["Lorenso Maitani","Michelangelo","Raphael"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"In welchem Jahrhundert entstanden einige der berühmtesten Werke der Freskenmalerei in Italien?","answers":["13. Jahrhundert","14. Jahrhundert","15. Jahrhundert"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":13,"article":"Die Bauhaus-Museum in Weimar zeichnet sich durch ihre ungewöhnliche Architektur aus. Das Gebäude wurde 1925 von Walter Gropius entworfen und war ein wichtiger Ort für die Entwicklung des modernen Kunsthandwerks. Heute beherbergt es eine umfangreiche Sammlung von Werken der Bauhaus-Künstler, darunter auch Arbeiten von Paul Klee und Wassily Kandinsky.","questions":[{"question":"Wer entwarf das Gebäude des Bauhaus-Museums in Weimar?","answers":["Ludwig Mies van der Rohe","Walter Gropius","Fritz Schumacher"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Kunstform fand im Bauhaus-Museum eine besondere Bedeutung?","answers":["Malerei","Skulptur","Kunsthandwerk"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wann wurde das Bauhaus-Museum in Weimar errichtet?","answers":["1910","1925","1945"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":14,"article":"Die Malerin Frida Kahlo malte ein Porträt ihrer Mutter in einem Krankenhauszimmer. Dieses Gemälde ist heute in der Nationalgalerie in Mexiko City zu sehen. Es zeigt ihre Mutter María del Carmen Yañez, die an Krebs litt und im selben Jahr starb, als Frida das Bild malte.","questions":[{"question":"Wo ist das Gemälde von Frida Kahlo heute ausgestellt?","answers":["Nationalgalerie in Mexiko City","Louvre Museum in Paris","Museum of Modern Art in New York"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Warum malte Frida Kahlo das Porträt ihrer Mutter?","answers":["Weil sie ihre Mutter liebte","Weil ihre Mutter an Krebs litt","Weil sie ein Kunstwerk schaffen wollte"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie hieß die Krankheit, der Frida Kahlo und ihre Mutter erlagen?","answers":["Krebs","Tuberkulose","Hepatitis"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B1"},{"id":15,"article":"Die Kunst der Mosaikmacher ist eine alte Tradition in Venedig. Schon seit Jahrhunderten werden hier kunstvolle Mosaiken für Kirchen und Paläste geschaffen. Die Meister des Mosaiks haben ein besonderes Talent, kleine Steinchen zu einem großen Bild zusammenzufügen. Einige der berühmtesten Mosaiken Venedigs finden sich in der Basilika San Marco.","questions":[{"question":"Wo finden sich einige der berühmtesten Mosaiken Venedigs?","answers":["in der Basilika San Marco","im Uffizigalerie","im Louvre"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Was haben die Meister des Mosaiks besonderes Talent?","answers":["Kunstmalerei","Steinmetzwerk","kleine Steinchen zu einem großen Bild zusammenzufügen"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wo wird die Kunst der Mosaikmacher Tradition seit Jahrhunderten fortgesetzt?","answers":["in Venedig","in Rom","in Florenz"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B1"},{"id":16,"article":"Die Berlinale ist die größte Filmfestspiele Deutschlands und eine der wichtigsten im europäischen Raum. Jährlich werden hier über 400 Filme gezeigt, darunter viele deutsche Produktionen, aber auch internationale Preisträger. Das Festival findet alljährlich im Februar statt und wird von einer großen Fachjury bewertet.","questions":[{"question":"Wo findet das Festival statt?","answers":["Im März","Im Februar","Im Oktober"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Filme werden jährlich gezeigt?","answers":["200 Filme","400 Filme","500 Filme"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer bewertet das Festival?","answers":["Eine Fachjury","Ein Filmkritiker","Ein Regisseur"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B1"},{"id":17,"article":"Der berühmte Maler Vincent van Gogh hat nur wenige Jahre vor seinem Tod 130 Bilder geschaffen. Eines seiner bekanntesten Werke ist das Gemälde \"Starry Night\", das 1889 in Frankreich entstand. Es zeigt eine ruhende Stadt unter einem dunklen Himmel voller Sterne und Mond. Der Künstler hat dieses Bild nach einem langen Aufenthalt im Krankenhaus geschaffen, als er von seiner Krankheit gezeichnet war.","questions":[{"question":"Wo entstand das Gemälde 'Starry Night'?","answers":["Deutschland","Frankreich","Niederlande"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Bilder schuf Vincent van Gogh vor seinem Tod?","answers":["100","130","200"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wann entstand das Gemälde 'Starry Night'?","answers":["1885","1889","1890"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":18,"article":"Die moderne Malerei hat sich in den letzten Jahrzehnten erheblich verändert. Heute finden sich viele Künstler, die Experimente mit neuen Techniken und Materialien durchführen. Ein bekannter Vertreter dieser Bewegung ist der US-amerikanische Künstler Jeff Koons. Er verwendet Plastik und andere Materialien, um seine Skulpturen zu erstellen. Seine Arbeiten sind sehr teuer und gelten als Sammlermaterial für Kunstsammler.","questions":[{"question":"Wem wird in dem Text die Verwendung von Plastik und anderen Materialien zugeschrieben?","answers":["Jeff Koons","Claes Oldenburg","Andy Warhol"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Für wen gelten Jeff Koons Arbeiten als Sammlermaterial?","answers":["Kunstsammler","Museen","Galerien"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welche Art von Kunstwerken erstellt Jeff Koons?","answers":["Gemälde","Skulpturen","Fotografien"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":19,"article":"Der berühmte Maler Claude Monet schuf ein Werk namens \"Impression, Sonnenuntergang\". Es ist eines seiner bekanntesten Gemälde und entstand im Jahr 1872. Die Impressionisten-Gruppe um Monet wollten mit diesem Bild den Eindruck von Licht und Farbe erfassen, was ihnen gelang.","questions":[{"question":"In welchem Jahr entstand das Bild 'Impression, Sonnenuntergang'?","answers":["1871","1872","1873"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Gruppe um Monet wollte mit diesem Bild den Eindruck von Licht und Farbe erfassen?","answers":["Expressionisten-Gruppe","Impressionisten-Gruppe","Realisten-Gruppe"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer schuf das Werk 'Impression, Sonnenuntergang'?","answers":["Pablo Picasso","Claude Monet","Vincent van Gogh"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":20,"article":"Das Museum der Bildenden Künste in Leipzig ist ein bekanntes Kunstmuseum in Deutschland. Es wurde 1887 gegründet und zeigt eine umfangreiche Sammlung von Werken renommierter Maler wie Monet, Renoir und Picasso. Die Dauerausstellung umfasst über 3.000 Exponate und gibt einen Einblick in die Entwicklung der europäischen Kunst vom Mittelalter bis zur Gegenwart.","questions":[{"question":"Wo wurde das Museum gegründet?","answers":["Berlin","Leipzig","Frankfurt"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Exponate umfasst die Dauerausstellung des Museums?","answers":["2.000","3.000","4.500"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Künstler sind in der Sammlung des Museums vertreten?","answers":["Monet, Renoir und Picasso","Van Gogh, Da Vinci und Michelangelo","Raphael, Leonardo da Vinci und Michelangelo"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B1"},{"id":21,"article":"Die Berliner Galerie Tate Modern präsentiert eine Ausstellung von Künstlerinnen der Weltliteratur. Das Konzept basiert auf dem Werk von Virginia Woolf und zeigt die Porträts von Frauen in Literatur, Musik und Kunst. Die Werke reichen von 1900 bis heute und sind einzigartig.","questions":[{"question":"Wo wird die Ausstellung gezeigt?","answers":["Tate Modern","Berlinische Galerie","Kunsthaus Zürich"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welche Autorin inspirierte das Konzept der Ausstellung?","answers":["Virginia Woolf","Jane Austen","Charlotte Brontë"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie lange reichen die Werke in der Ausstellung zurück?","answers":["100 Jahre","200 Jahre","100 bis heute"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":22,"article":"Der berühmte Maler Pablo Picasso hat ein wichtiges Werk namens \"Guernica\" geschaffen. Es ist ein Gemälde aus dem Jahr 1937 und zeigt eine Szene von Kriegszerstörung. Es ist eines seiner bekanntesten Werke und wurde als Anti-Kriegsdarstellung entworfen.","questions":[{"question":"Wann wurde das Gemälde von Pablo Picasso geschaffen?","answers":["1927","1937","1947"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was zeigt die Szene im Gemälde 'Guernica'?","answers":["eine Szene vom Ersten Weltkrieg","eine Szene von Kriegszerstörung","eine Szene von Frieden"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Worin ist das Gemälde 'Guernica' einzigartig?","answers":["durch seine Größe","als Anti-Kriegsdarstellung","durch seine Farben"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":23,"article":"Der berühmte Maler Pablo Picasso hat ein Gemälde namens \"Guernica\" geschaffen, das die Grausamkeit des Krieges darstellt. Es ist eines seiner bekanntesten Werke und wurde 1937 auf der Weltfachausstellung in Paris präsentiert. Das Bild zeigt einen spanischen Stierkampfplatz, aber es handelt sich nicht um eine Szene aus dem täglichen Leben Spaniens. Vielmehr symbolisiert es den Terror des Bombardements von Guernica während des Bürgerkriegs in Spanien.","questions":[{"question":"Wo wurde das Gemälde 'Guernica' von Pablo Picasso erstmals präsentiert?","answers":["Paris","Madrid","Barcelona"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Was symbolisiert das Bild 'Guernica' nicht?","answers":["den täglichen Leben Spaniens","die Grausamkeit des Krieges","den spanischen Stierkampfplatz"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wann wurde das Gemälde 'Guernica' von Pablo Picasso geschaffen?","answers":["1935","1937","1941"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},]{"id":24,"article":"Die Malerin Frida Kahlo ist ein Beispiel für eine Frau, die trotz vieler körperlicher und seelischer Schmerzen ihre Kreativität nicht verlor. Ihre Bilder sind ein Spiegel ihrer Emotionen und Erfahrungen, darunter auch ihre unglückliche Ehe mit Diego Rivera.","questions":[{"question":"Worin spiegeln sich Frida Kahlos Bilder nach?","answers":["Ihren Gedanken","Ihren Emotionen und Erfahrungen","Ihrer Ehe"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wer war Fridas Ehemann?","answers":["Diego Rivera","Pablo Picasso","Leonardo da Vinci"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Woran litt Frida Kahlo","answers":["Nur an körperlichen Schmerzen","Nur an seelischen Schmerzen","An körperlichen und seelischen Schmerzen"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},